藍絲表示呼籲戴口罩係黃絲陰謀

累人累物

死撚咗唔知咩事

支持撐警既唔好戴口罩

突然有奇想，係文宣寫上
「紙後面已擦上病毒，一撕就釋放紙後病毒」
然後用膠紙同保鮮紙整到好隆重，
果班撕紙支那嬸仲會唔會去？

我支持佢喎
佢最後寫撐警唔好帶口罩
岩哂，清理門戶